寂寞的男人

為何今晚我不懂如何告別煩惱

大家今晚又有咩煩惱？

屌你